如果你有男朋友，你接受到佢買ex 嘅寫真集？

事源我幾個鐘前發現左男友(依家巳經係前男朋友)買左佢ex 嘅寫真集返嚟，仲要將附送嘅日曆擺係枱頭，有泳衣相。佢ex 係私影model ，近排出左寫真集。
我嬲左! 佢嬲我嬲左，話我唔冷靜，怕左我，要分手。我想問嬲係唔正常？男人係點睇？
利申: 藍絲

分得好

接受到 佢嬲得好

嬲

真係小家

花式自殺

佢嬲你嬲嗰下似心虛
不過分唔分都好你個心已經有條刺

收嗲啦阿叔

用腦諗啦問問問

我都知呢度係連登，問感情意見都預左
但係真係有必要mean ? 我係比人趕出嚟，然後踎左係條街喊
同埋我唔係阿叔

如果佢揀寫真集唔係揀你
咁就真係感建分，佢心中只係搵水泡

上面個d算仁慈 邊有mean ,等d人起身 再難聽d都有

正呀 瘋狂喪屌私影雞

咁樣就趕你出去，你係佢心入面都唔荒重要

你影比佢睇囉

買本寫真都嘈嘈嘈啲女人真係cls

買寫真係因為樓主樣衰平胸又大欏
夜晚邊扯得起去屌樓主
咪買ex既寫真幫手起下機

搵自己同本寫真比
係男人都趕你走啦

你嬲就真係on9既，唔借呢個機盒將返個男人一軍/問清楚先嬲，趕你出街真係好仁慈

唔識嘅model可以
ex嘅就仆街死

如果你真係愛佢

就冇得介意咁多

對於男人 睇 同 愛 係兩回事

佢係突然買家一直有follow佢ex嘅更新?
如果係一直有follow可能佢本身有睇寫真愛好而揀返一個熟識嘅黎睇?
如果突然follow可能佢已經想搵其他人(男人好撚鍾意諗返起以前D女朋友)
BTW,佢會因為你嬲而嬲你，咁佢都唔係咁愛你姐，下個會更好~

傻瓜 以後跟我吧 我買數位版的

咪係，算好人

你已經解決左問題

hi